[
    {
        "id": 1695,
        "question": "Otobüs, tren gibi ulaşım araçlarında para yerine geçen sürekliliği olan bilet veya kart",
        "letter": "A",
        "answer": "Abonman"
    },
    {
        "id": 131,
        "question": "Başıboş, serseri kimse",
        "letter": "B",
        "answer": "berduş"
    },
    {
        "id": 159,
        "question": "Kazanmak, cebine indirmek, çalmak",
        "letter": "C",
        "answer": "ceplemek, cukkalamak"
    },
    {
        "id": 539,
        "question": "Adı çözen kişilerce konulmuş olan iplik demeti",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çile"
    },
    {
        "id": 1187,
        "question": "Bir yeri daha önce görmüş olma veya bir olayı daha önce yaşamış olma hissi",
        "letter": "D",
        "answer": "Dejavu"
    },
    {
        "id": 68,
        "question": "Malta, papaz, mürdüm gibi çeşitleri olan meyve",
        "letter": "E",
        "answer": "erik"
    },
    {
        "id": 222,
        "question": "Genellikle boyuna bağlanan, bir tür ince ipek kumaş",
        "letter": "F",
        "answer": "fular"
    },
    {
        "id": 1427,
        "question": "Amaç, hedef",
        "letter": "G",
        "answer": "Gaye"
    },
    {
        "id": 1440,
        "question": "Dildeki bir sesi gösteren ve alfabeyi oluşturan işaretlerden her biri",
        "letter": "H",
        "answer": "Harf"
    },
    {
        "id": 602,
        "question": "Bir şeyin olabilmesi durumu, olabilirlik, olasılık",
        "letter": "İ",
        "answer": "İhtimal"
    },
    {
        "id": 1914,
        "question": "TERSANELERDE ÜZERİNDE GEMİ YAPILAN, ONARILAN VEYA GEMİYİ SUYA İNDİRİP SUDAN ÇIKARMAYA YARAYAN IZGARA",
        "letter": "K",
        "answer": "Kızak"
    },
    {
        "id": 1528,
        "question": "Üzeri toprak veya otla örtülmüş saman yığını",
        "letter": "L",
        "answer": "Loda"
    },
    {
        "id": 625,
        "question": "Ayrı bir yeri olan, üstün, seçkin",
        "letter": "M",
        "answer": "Mümtaz"
    },
    {
        "id": 921,
        "question": "Kalp atışı, damarın bir kez vuruşu",
        "letter": "N",
        "answer": "Nabza, nabız, nabız atması"
    },
    {
        "id": 909,
        "question": "Taş ya da maden çıkarılan yer",
        "letter": "O",
        "answer": "Ocak"
    },
    {
        "id": 658,
        "question": "Beğendiği bir durumda olma, beğendiği şeye benzeme çabası",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Özenti, Özentilik, Özenme, Özenmek"
    },
    {
        "id": 1942,
        "question": "Hipodromda yarış atlarının yedekte gezdirildikleri yer",
        "letter": "P",
        "answer": "Padok"
    },
    {
        "id": 394,
        "question": "Bir para biriminin veya malın satış ve sürüm değeri",
        "letter": "R",
        "answer": "rayiç, rayiç bedel, rayiç bedeli"
    },
    {
        "id": 1940,
        "question": "Öğretmenin diyaloğa dayalı yaptığı sınav biçimi",
        "letter": "S",
        "answer": "Sözlü"
    },
    {
        "id": 1912,
        "question": "ÜLKE ÇAPINDA YAYGINLAŞTIRILMIŞ ULAŞIM VE İLETİŞİM ÖRGÜSÜ, AĞ",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şebeke, Şebeke ağı"
    },
    {
        "id": 443,
        "question": "Karşıtlık, karşıt olma, zıtlık, çelişki",
        "letter": "T",
        "answer": "tezat, tezatlık"
    },
    {
        "id": 1557,
        "question": "Erkek hizmetçi",
        "letter": "U",
        "answer": "Uşak"
    },
    {
        "id": 1471,
        "question": "Havlamak",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Ürümek"
    },
    {
        "id": 1299,
        "question": "Bir ülkeye girmek veya bir ülkeden çıkmak için yetkili makamlardan alınması gerekli izin",
        "letter": "V",
        "answer": "Vize, vize belgesi"
    },
    {
        "id": 906,
        "question": "Kısa kollu ceket, mont",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yelek"
    },
    {
        "id": 1593,
        "question": "Ard arda birden fazla aracın kazaya karışması durumu",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zincirleme, zincirleme kaza"
    }
]